今日生日 毒撚想乞句生日快樂

毒撚現實冇人講生日快樂

生日快樂

屌你老母

生日都拎伯母出口水

唔屌老母你邊有得生日-.-

關我咩事

對唔住 我錯

生日快樂 希望樓主你身體健康

happy bridshtfjuy

多謝各位